欣宜託汪明荃幫老竇開IG 秋官竟然咁答！！！！！！！

藝人汪明荃（Liza姐）早前玩Instagram（ig）創出「汪阿Tag」掀起一股熱潮，玩ig玩到出神入化！最近佢就與老拍檔鄭少秋（秋官）齊齊到雲頂登台，Liza姐於ig上載合照，秋官穿着風褸配頸巾，與紅色打扮及拿住一盆聖誕花嘅Liza姐並肩合照，甚有氣氛。
不過最有趣嘅係秋官女兒鄭欣宜竟然留言「Liza姐快啲教我爸開ig啦」，反應非常快嘅Liza姐即回覆欣宜：「你爸說：Don't make me trouble！（唔好令我麻煩）」非常搞笑，不過唔少秋官粉絲都留言希望佢開個帳戶呀！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

明荃之友

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

明荃龍捲風呢

秋仔又瘦咗

見親秋官都諗唔明佢點屌肥姐

阿姐今次有冇仆街

阿蛆 真的很潮😅🉐🉐

典解、又見到你😅👍🏻🌹

明荃 女神

明荃新造型

汪老妖其實係黃定藍？

純粹紅底

一身充滿電鰻

紅底得嚟又同杜汶澤果D有交流

又藍又紅

嘩嘩嘩
紅底嗰張就嚟露唇

藍但係真心果隻

秋官老左勁多